# Основная информация
Для этого задания также было решено не создавать отдельный проект с помощью
xcode, чтобы не загромождать список проектов и не плодить кеши.

# Задание
1. Зайти на сайты и прочитать документацию: https://developer.apple.com
https://swiftbook.ru https://docs.swift.org/swift-book/LanguageGuide/TheBasics.html;
2. Написать сортировку массива с помощью замыкания. Сначала одну сторону, затем -
в обратную;
3. Вывести результат в консоль;
4. Создать метод, который принимает имена друзей, после этого имена положить в массив;
5. Массив отсортировать по количеству букв в имени;
6. Создать словарь (Dictionary), где ключ - кол-во символов в имени, а в значении -
имя друга;
7. Написать функцию, которая будет принимать ключ, выводить полученный ключ и значение;
8. Написать функцию, которая принимает 2 массива (один строковый, второй -
числовой) и проверяет их на пустоту: если пустой, то добавьте любое значения и
выведите массив в консоль.

# Сборка
Для сборки введите:
```bash
cd task3
make
```

# Запуск
Для запуска введите:
```bash
./output/task3
```

# Очистка
Для очистки введите:
```bash
make clean
```
